(live) 7日6夜純台北之旅

小弟第一次出post
請見諒!

第一餐食牛肉面

7日都係台北？

碗麵咁少

菜仲多過牛

求其搵間食
劣食

此post已完

7日台北 搵兩晚落給執屍啦

lm睇樓主落club包膠

自己定同fd

住酒店定係百幾二百蚊晚個D碌架床
預洗費幾多
因為我過幾日都出發

留名，快d

留名，樓豬快啲更新

今晚燒肉火鍋
仲要食甜品

住airbnb

巴打介紹下,質素同價錢點樣
下星期都去台北5日

我係西門町附近食
價錢就麻麻
純粹想食下燒肉

airbnb都分好多種
幾錢一晚

食飽好出發喇

好平的一間房
200幾

有d攰訓先
聽日再見大家

咁細碗麵

唔知建宏而家賣緊幾錢一碗
台北最抵食

樓主主要係去訓覺？

去台北唔落club去黎做乜？

依加應該仲訓緊

我有7日hea
去軍訓咩
依家準備出發

到淡水啦
天氣很好

我都去緊淡水

下午茶

呀給麻麻

LM

你係邊間食?
係咪口咪唔啱
台灣fd推薦我去呢間-淡水老牌阿給

我去曾記食

去左超市行左陣

等去士林掃街

毒遊？

飲木瓜奶

淡水飲左

係咪西門町200蚊港紙任食嗰間
有movenpick同haagendaz同生啤

熊一?
要book 位
去左第二間

唔記得嗰陣好夜落機 見仲有得食就入咗去

去完士林
個炸雞好正

Btw 士林d遊戲都幾貴

我覺得馬辣係必食

覺得士林全部劣食

有檔炸雞好好食
叫蒜香雞

依家瑞芳站等車
順便食少少野先

豬油撈飯

依家到十分啦

好多人啊

你十分會唔會放天燈

應該唔會

行左去瀑布

係十分的巴打慢慢等下班1740的車
要早10分鐘等車
好撚多人

好似去左北韓勞改咁撚野
好似我搾緊個信念頂住d廢老唔俾佢地上車
見到佢地上唔到車心就爽嘛

巴打去咁多日啲3點洗

十分出市區可以搭巴士
少人好多

Airbnb 有洗衣機

去左9分之後打的番市區

你想點呀

巴打 7日台北會唔會覺有d多

其實係多左d
不過勝在夠hea
輕鬆下去旅行嘆下

下個月都會去台北
留個名

去左台北動物園

Update好慢

都無人睇
我都好少update

更新更新

樓主有tg？我都係台北自然

落club未

都話hea 休息下團
落乜club

我無

down

一係我地約係西門町等，一齊打個邊爐？我地講定幾點邊到等，我得自己女慘

到企鵝館

企鵝超得意

但有點少呢到

留名

走啦

去左BELLE EPOQUE食鬆餅

樓主去咗邊？利申自己一個喺台北 想參考下樓主行程

淡水 9 10分 西門町個d
今日去左烏來

係台北，聽晚走

十分其實真係幾靚

我後日走

新店踩單車去淡水玩下,幾正

上年都去咗八日 淨係台北hea 日日瞓到十二點

我8日
第一日鳩行
第二日淡水
第三日十分侯桐
第四日六福村
第五日新北投
第六日九份基隆
第七日台北動物園貓空
第八未諗

有冇巴絲依家係台北
住西門町附近

淡水講真4個鐘咩都完

巴打自己？ 我5日都未諗去邊好

基隆夜市超多野食
有兩間刨冰 好似陳記先係最正宗。
雖然到到都有一口牛仔粒，可能我同基隆個檔既阿姨岩傾，所以食完蒜味返番味再買多盒。佢話佢同出面唔係 係因為出面個啲蒜粉 但佢係蒜粉加蒜粒。
仲有咩營養三文治都好出名，但我覺得舊包好甜，入面有蛋，蕃茄，沙律醬，青瓜，不過口味因人而異，我覺得試完就算。
基隆真係好正

好後悔烏來好夜先去 行到去瀑布就無再行上去，但好想試個露天温泉